# Korean translations for PROJECT.
# Copyright (C) 2024 ORGANIZATION
# This file is distributed under the same license as the PROJECT project.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2024.
#
msgid ""
msgstr ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PROJECT VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2024-10-14 04:52+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-10-14 03:50+0100\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: ko\n"
"Language-Team: ko <LL@li.org>\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.8.0\n"

#: commands/admin.py:41
msgid ""
msgstr ""
"`Approved Channel:   `{}\n"
"`Rejected Channel:   `{}\n"
"`Pending Channel:    `{}\n"
"`Anonymous:          `{}\n"
"`Reveal Complete:    `{}\n"
"`DM Result:          `{}\n"
"`Discussion Threads: `{}\n"
"`Delete Threads:     `{}\n"
"`Upvote Emoji:       `{}\n"
"`Downvote Emoji:     `{}\n"
"`Show Vote Counts:   `{}\n"
"`Suggestions:        `{}\n"
"`Suggestion #:       `{}\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:56 commands/admin.py:57 commands/admin.py:58
msgid "Not set"
msgstr "설정되지 않음"
msgstr ""

#: commands/admin.py:74
msgid "Ideaboard Settings"
msgstr "아이디어보드 설정"
msgstr ""

#: commands/admin.py:76
msgid "Cooldowns"
msgstr "쿨다운"
msgstr ""

#: commands/admin.py:77
msgid ""
msgstr ""
"Base: {} seconds\n"
"Role Cooldowns: {}"
msgstr ""

#: commands/admin.py:79 commands/admin.py:99 commands/admin.py:108
#: commands/admin.py:116
msgid "None Set"
msgstr "없음 설정"
msgstr ""

#: commands/admin.py:83
msgid "Account Age"
msgstr "계정 연령"
msgstr ""

#: commands/admin.py:84
msgid ""
msgstr ""
"Minimum age of account to vote or suggest\n"
"Vote: {} hours\n"
"Suggest: {} hours"
msgstr ""

#: commands/admin.py:89
msgid "Join Time"
msgstr "참여 시간"
msgstr ""

#: commands/admin.py:90
msgid ""
msgstr ""
"Minimum time in server to vote or suggest\n"
"Vote: {} hours\n"
"Suggest: {} hours"
msgstr ""

#: commands/admin.py:95
msgid "Vote Roles"
msgstr "투표 역할"
msgstr ""

#: commands/admin.py:97
msgid ""
msgstr ""
"Roles required to vote\n"
"If no roles are set, anyone can vote.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:103
msgid "Suggest Roles"
msgstr "역할 제안"
msgstr ""

#: commands/admin.py:105
msgid ""
msgstr ""
"Roles required to suggest\n"
"If no roles are set, anyone can make suggestions.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:112
msgid "Approvers"
msgstr "승인자"
msgstr ""

#: commands/admin.py:114
msgid "Roles required to approve suggestions\n"
msgstr "제안을 승인하는 데 필요한 역할\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:121
msgid "LevelUp Integration"
msgstr "레벨업 통합"
msgstr ""

#: commands/admin.py:122
msgid ""
msgstr ""
"Minimum level required to vote or make suggestions.\n"
"Vote: {}\n"
"Suggest: {}"
msgstr ""

#: commands/admin.py:127
msgid "Ark Playtime Integration"
msgstr "아크 플레이타임 통합"
msgstr ""

#: commands/admin.py:128
msgid ""
msgstr ""
"Minimum playtime to vote or make suggestions\n"
"Vote: {} hours\n"
"Suggest: {} hours"
msgstr ""

#: commands/admin.py:134
msgid "Role Blacklist"
msgstr "역할 블랙리스트"
msgstr ""

#: commands/admin.py:138
msgid "User Blacklist"
msgstr "사용자 블랙리스트"
msgstr ""

#: commands/admin.py:155
msgid "This channel is already set as the {} channel!"
msgstr "이 채널은 이미 {} 채널로 설정되어 있습니다!"
msgstr ""

#: commands/admin.py:157
msgid "I don't have permission to send messages in {}!"
msgstr "{}에서 메시지를 보낼 권한이 없습니다!"
msgstr ""

#: commands/admin.py:159
msgid "I don't have permission to send embeds in {}!"
msgstr "{}에 포함을 보낼 권한이 없습니다!"
msgstr ""

#: commands/admin.py:163
msgid ""
msgstr ""
"Changing the pending channel will move all pending suggestions to the new"
" channel.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:164
msgid "Are you sure you want to continue? (y/n)"
msgstr "계속하시겠습니까? (예/아니요)"
msgstr ""

#: commands/admin.py:169
msgid "Change cancelled."
msgstr "변경이 취소되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:186 commands/adminbase.py:117 commands/adminbase.py:250
#: commands/adminbase.py:329 commands/user.py:160
msgid "Suggestion #{}"
msgstr "제안 #{}"
msgstr ""

#: commands/admin.py:189 commands/adminbase.py:332 commands/user.py:164
msgid "Posted anonymously"
msgstr "익명으로 게시됨"
msgstr ""

#: commands/admin.py:194 commands/adminbase.py:337 commands/user.py:166
msgid "Posted by {}"
msgstr "게시자: {}"
msgstr ""

#: commands/admin.py:200 commands/user.py:181
msgid "Suggestion #{} Discussion"
msgstr "제안 #{} 토론"
msgstr ""

#: commands/admin.py:201 commands/user.py:182
msgid "Discussion thread for suggestion #{}"
msgstr "제안 #{}에 대한 토론 스레드"
msgstr ""

#: commands/admin.py:206
msgid "Faile to create discussion thread in {} for suggestion #{}: {}"
msgstr "제안 #{}에 대해 {}에서 토론 스레드를 생성하지 못했습니다: {}"
msgstr ""

#: commands/admin.py:221
msgid "The {} channel has been changed from {} to {}"
msgstr "{} 채널이 {}에서 {}로 변경되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:225
msgid "Set {} channel to {}"
msgstr "{} 채널을 {}로 설정"
msgstr ""

#: commands/admin.py:236
msgid "Anonymous suggestions are now {}."
msgstr "이제 익명 제안은 {}입니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:249
msgid "Revealing of authors on rejection is now {}."
msgstr "거부 시 작성자 공개는 이제 {}입니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:258
msgid "Showing vote counts on suggestions is now {}."
msgstr "제안에 대한 투표 수 표시는 이제 {}입니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:267
msgid "DMing users about suggestion results is now {}."
msgstr "제안 결과에 대해 사용자에게 DM을 보내는 기능은 이제 {}입니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:276
msgid "Discussion threads are now {}."
msgstr "토론 스레드는 이제 {}입니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:284
msgid "Threads will now be locked/archived when a suggestion is approved/denied."
msgstr "이제 제안이 승인/거부되면 스레드가 잠기거나 보관됩니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:286
msgid "Threads will now be deleted when a suggestion is approved/denied."
msgstr "이제 제안이 승인/거부되면 스레드가 삭제됩니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:296
msgid "Upvote emoji set to {}"
msgstr "찬성 투표 이모티콘이 {}로 설정되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:304
msgid "Downvote emoji set to {}"
msgstr "반대 투표 이모티콘이 {}로 설정되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:313
msgid "Base cooldown set to {} seconds."
msgstr "기본 쿨다운은 {}초로 설정되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:315
msgid "Base cooldown disabled."
msgstr "기본 재사용 대기시간이 비활성화되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:328
msgid "Cooldown for role {} updated to {} seconds."
msgstr "{} 역할의 쿨타임이 {}초로 업데이트되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:331
msgid "Cooldown for role {} removed."
msgstr "{} 역할의 쿨다운이 제거되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:335
msgid "Cooldown for role {} set to {} seconds."
msgstr "{} 역할의 쿨타임이 {}초로 설정되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:337
msgid "Cooldown for role {} already disabled."
msgstr "{} 역할의 휴지 기간이 이미 비활성화되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:350
msgid "Role {} `{}` voting whitelist."
msgstr "역할 {} `{}` 투표 허용 목록."
msgstr ""

#: commands/admin.py:363
msgid "Role {} `{}` suggest whitelist."
msgstr "역할 {} `{}`는 허용 목록을 제안합니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:376
msgid "Role {} `{}` approvers list."
msgstr "역할 {} `{}` 승인자 목록."
msgstr ""

#: commands/admin.py:386
msgid "Role `{}` removed from blacklist."
msgstr "블랙리스트에서 `{}` 역할이 제거되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:389
msgid "Role `{}` added to blacklist."
msgstr "블랙리스트에 `{}` 역할이 추가되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:393
msgid "Role with ID `{}` removed from blacklist."
msgstr "ID `{}`가 있는 역할이 블랙리스트에서 제거되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:395
msgid "Role with ID `{}` not found in blacklist."
msgstr "ID가 `{}`인 역할을 블랙리스트에 찾을 수 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:405
msgid "User `{}` removed from blacklist."
msgstr "사용자 `{}`가 블랙리스트에서 제거되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:408
msgid "User `{}` added to blacklist."
msgstr "사용자 `{}`가 블랙리스트에 추가되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:412
msgid "User with ID `{}` removed from blacklist."
msgstr "ID `{}`를 가진 사용자가 블랙리스트에서 제거되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:414
msgid "User with ID `{}` not found in blacklist."
msgstr "ID `{}`를 가진 사용자가 블랙리스트에 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:430
msgid ""
msgstr ""
"Minimum account age to vote is set to {0} hours and to suggest is set to "
"{1} hours."
msgstr ""

#: commands/admin.py:449
msgid ""
msgstr ""
"Minimum join time to vote is set to {0} hours and to suggest is set to "
"{1} hours."
msgstr ""

#: commands/admin.py:465
msgid "LevelUp is not loaded. Please load it and try again."
msgstr "레벨업이 로드되지 않았습니다. 로드한 후 다시 시도해 주세요."
msgstr ""

#: commands/admin.py:472
msgid "Minimum level to vote is set to {0} and to suggest is set to {1}."
msgstr "투표할 수 있는 최소 수준은 {0}, 제안할 수 있는 수준은 {1}로 설정되어 있습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:490
msgid "This command is only available to Vertyco and Arkon."
msgstr "이 명령은 Vertyco와 Arkon에서만 사용할 수 있습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:493
msgid "ArkTools is not loaded. Please load it and try again."
msgstr "ArkTools가 로드되지 않았습니다. 로드한 후 다시 시도해 주세요."
msgstr ""

#: commands/admin.py:500
msgid ""
msgstr ""
"Minimum playtime to vote is set to {0} hours and to suggest is set to {1}"
" hours."
msgstr ""

#: commands/admin.py:511
msgid "This user has no stats to reset."
msgstr "이 사용자에게는 재설정할 통계가 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:513
msgid "Stats for {} have been reset."
msgstr "{}에 대한 통계가 재설정되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:521
msgid "No user stats to reset."
msgstr "재설정할 사용자 통계가 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:522
msgid "Are you sure you want to reset all user stats?"
msgstr "모든 사용자 통계를 재설정하시겠습니까?"
msgstr ""

#: commands/admin.py:526
msgid "Reset cancelled."
msgstr "재설정이 취소되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:528
msgid "All user stats have been reset."
msgstr "모든 사용자 통계가 재설정되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:536 commands/admin.py:629
msgid "No suggestions have been made yet."
msgstr "아직 제안된 내용이 없습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:539
msgid "The pending channel is not set."
msgstr "대기 중인 채널이 설정되지 않았습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:547
msgid "All suggestions are accounted for."
msgstr "모든 제안이 고려되었습니다."
msgstr ""

#: commands/admin.py:548
msgid "The following suggestions are missing their message:\n"
msgstr "다음 제안 사항에 메시지가 없습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:550
msgid ""
msgstr ""
"\n"
"- To prune these suggestions, use {}"
msgstr ""

#: commands/admin.py:551
msgid ""
msgstr ""
"\n"
"- To view the content of a suggestion, use {}"
msgstr ""

#: commands/admin.py:570
msgid "- Removed {} profiles of users who have left the server.\n"
msgstr "- 서버를 떠난 사용자의 {} 프로필을 제거했습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:573
msgid "- No profiles were removed.\n"
msgstr "- 프로필이 제거되지 않았습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:584
msgid "- Removed upvote from user {} on suggestion #{}.\n"
msgstr "- 제안 #{}에 대한 사용자 {}의 찬성표를 제거했습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:588
msgid "- Removed downvote from user {} on suggestion #{}.\n"
msgstr "- 제안 #{}에 대한 사용자 {}의 반대 투표를 제거했습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:606
msgid "- Removed suggestion #{} as the message no longer exists.\n"
msgstr "- 메시지가 더 이상 존재하지 않으므로 제안 #{}을(를) 제거했습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:612
msgid "- Failed to delete discussion thread for suggestion #{}: {}.\n"
msgstr "- 제안 #{}: {}에 대한 토론 스레드를 삭제하지 못했습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:689
msgid "Server Insights"
msgstr "서버 인사이트"
msgstr ""

#: commands/admin.py:691
msgid "Average Suggestions Made Per User"
msgstr "사용자당 평균 제안 수"
msgstr ""

#: commands/admin.py:696
msgid "Most Suggestions Made"
msgstr "가장 많은 제안이 이루어졌습니다"
msgstr ""

#: commands/admin.py:701
msgid "Most Successful Users"
msgstr "가장 성공적인 사용자"
msgstr ""

#: commands/admin.py:703
msgid "These users have the most suggestions approved.\n"
msgstr "이 사용자는 가장 많은 제안이 승인되었습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:709
msgid "Least Successful Users"
msgstr "성공률이 가장 낮은 사용자"
msgstr ""

#: commands/admin.py:711
msgid "These users have the most suggestions denied.\n"
msgstr "이 사용자는 가장 많은 제안이 거부되었습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:717
msgid "Highest Approval Ratio"
msgstr "최고 승인율"
msgstr ""

#: commands/admin.py:719
msgid "These users have the highest approval to rejection ratio.\n"
msgstr "이 사용자는 승인 대 거부 비율이 가장 높습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:725
msgid "Lowest Approval Ratio"
msgstr "최저 승인률"
msgstr ""

#: commands/admin.py:727
msgid "These users have the lowest approval to rejection ratio.\n"
msgstr "이 사용자의 승인 대 거부 비율이 가장 낮습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:733
msgid "Most Wins"
msgstr "최다승"
msgstr ""

#: commands/admin.py:735
msgid "These users have the most votes that ended in their favor.\n"
msgstr "이 사용자는 자신에게 유리한 투표를 가장 많이 받았습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:740
msgid "Most Losses"
msgstr "대부분의 손실"
msgstr ""

#: commands/admin.py:742
msgid "These users have the most votes that ended against their favor.\n"
msgstr "이 사용자는 자신의 호의에 반하는 투표를 가장 많이 받았습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:748
msgid "Most Optimistic Users"
msgstr "가장 낙관적인 사용자"
msgstr ""

#: commands/admin.py:750
msgid "These users have the highest upvote to downvote ratio.\n"
msgstr "이 사용자는 찬성표 대 반대표 비율이 가장 높습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:756
msgid "Most Negative Users"
msgstr "가장 부정적인 사용자"
msgstr ""

#: commands/admin.py:758
msgid "These users have the highest downvote to upvote ratio.\n"
msgstr "이 사용자는 반대표 대 찬성표 비율이 가장 높습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:764
msgid "Highest Karma"
msgstr "가장 높은 카르마"
msgstr ""

#: commands/admin.py:766
msgid "These users have the highest received upvote to downvote ratio.\n"
msgstr "이 사용자는 찬성표 대 반대표 비율이 가장 높습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/admin.py:772
msgid "Lowest Karma"
msgstr "최저 카르마"
msgstr ""

#: commands/admin.py:774
msgid "These users have the lowest received upvote to downvote ratio.\n"
msgstr "이 사용자는 찬성표 대 반대표 비율이 가장 낮습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:21
msgid "Approve a suggestion."
msgstr "제안을 승인합니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:22 commands/adminbase.py:156
msgid "Suggestion number"
msgstr "제안번호"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:30 commands/adminbase.py:164 commands/adminbase.py:303
#: commands/adminbase.py:419
msgid "No approvers have been set! Use the {} command to add one."
msgstr "승인자가 설정되지 않았습니다. 추가하려면 {} 명령을 사용하세요."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:35
msgid "You do not have the required roles to approve suggestions."
msgstr "제안을 승인하는 데 필요한 역할이 없습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:39 commands/adminbase.py:173 commands/user.py:46
msgid "The pending suggestions channel has not been set!"
msgstr "대기 중인 제안 채널이 설정되지 않았습니다!"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:42
msgid "The approved suggestions channel has not been set!"
msgstr "승인된 제안 채널이 설정되지 않았습니다!"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:47 commands/adminbase.py:181 commands/adminbase.py:435
#: commands/user.py:51
msgid "The pending suggestions channel no longer exists!"
msgstr "대기 중인 제안 채널이 더 이상 존재하지 않습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:51 commands/adminbase.py:123
msgid "The approved suggestions channel no longer exists!"
msgstr "승인된 제안 채널이 더 이상 존재하지 않습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:61 commands/adminbase.py:195
msgid ""
msgstr ""
"I do not have the required permissions to send messages in the suggestion"
" channels."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:66 commands/adminbase.py:200 commands/adminbase.py:314
#: commands/adminbase.py:430
msgid "That suggestion does not exist!"
msgstr "해당 제안은 존재하지 않습니다!"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:73 commands/adminbase.py:207
msgid "I couldn't delete the pending message: {}"
msgstr "보류 중인 메시지를 삭제할 수 없습니다: {}"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:85
msgid " [Approved]"
msgstr "[승인됨]"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:89 commands/adminbase.py:98
msgid "Approved Suggestion"
msgstr "승인된 제안"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:101 commands/adminbase.py:236
#: commands/adminbase.py:398
msgid "Suggested by {}"
msgstr "{}에서 제안함"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:104
msgid "Suggested by a user who is no longer in the server."
msgstr "더 이상 서버에 없는 사용자가 제안한 것입니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:107
msgid "Reason"
msgstr "이유"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:111 commands/adminbase.py:244
msgid "Results"
msgstr "결과"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:120
msgid ""
msgstr ""
"I do not have the required permissions to send messages in the approved "
"suggestions channel."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:140
msgid "Your [suggestion #{}]({}) has been approved!"
msgstr "귀하의 [제안 #{}]({})이 승인되었습니다!"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:142 commands/adminbase.py:275
msgid ""
msgstr ""
"\n"
"Reason: {}"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:151
msgid "Suggestion #{} has been approved."
msgstr "제안 #{}이 승인되었습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:155
msgid "Reject a suggestion."
msgstr "제안을 거부합니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:169
msgid "You do not have the required roles to reject suggestions."
msgstr "제안을 거부하는 데 필요한 역할이 없습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:176
msgid "The rejected suggestions channel has not been set!"
msgstr "거부된 제안 채널이 설정되지 않았습니다!"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:185
msgid "The rejected suggestions channel no longer exists!"
msgstr "거부된 제안 채널이 더 이상 존재하지 않습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:219
msgid " [Rejected]"
msgstr "[거부됨]"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:223 commands/adminbase.py:231
msgid "Rejected Suggestion"
msgstr "거부된 제안"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:234
msgid "Suggested anonymously"
msgstr "익명으로 추천됨"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:240
msgid "Reason for Rejection"
msgstr "거부 이유"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:253
msgid ""
msgstr ""
"I do not have the required permissions to send messages in the denied "
"suggestions channel."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:256
msgid "The denied suggestions channel no longer exists!"
msgstr "거부된 제안 채널은 더 이상 존재하지 않습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:273
msgid "Your [suggestion #{}]({}) has been rejected!"
msgstr "귀하의 [제안 #{}]({})이 거부되었습니다!"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:284
msgid "Suggestion #{} has been rejected."
msgstr "제안 #{}이 거부되었습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:290
msgid "View the current upvoters and downvoters of a suggestion."
msgstr "제안에 대한 현재 찬성 투표자와 반대 투표자를 봅니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:292 commands/adminbase.py:410
msgid "Suggestion number to view votes for"
msgstr "투표를 볼 수 있는 제안 번호"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:309
msgid "You do not have the required roles to inspect suggestions."
msgstr "제안을 검사하는 데 필요한 역할이 없습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:322
msgid ""
msgstr ""
"I cannot find the message associated with this suggestion, would you like"
" me to repost it? (y/n)"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:343
msgid "Suggestion #{} has been reposted."
msgstr "제안 #{}이 다시 게시되었습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:345
msgid "Not reposting Suggestion #{}.\n"
msgstr "제안 #{}을(를) 다시 게시하지 않습니다.\n"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:346
msgid "You can remove it from the config by typing {}"
msgstr "{}를 입력하여 구성에서 제거할 수 있습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:353
msgid "Votes for Suggestion #{}"
msgstr "제안 #{}에 대한 투표"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:364
msgid "Upvoters ({})"
msgstr "찬성 투표자({})"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:364
msgid "No upvotes yet"
msgstr "아직 찬성표가 없습니다"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:365
msgid "Downvoters ({})"
msgstr "반대 투표자({})"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:365
msgid "No downvotes yet"
msgstr "아직 반대 투표 없음"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:369 commands/adminbase.py:370
#: commands/adminbase.py:392 commands/adminbase.py:393
msgid "N/A"
msgstr "해당 없음"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:373
msgid "Upvoters ({}):\n"
msgstr "찬성 투표자({}):\n"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:381
msgid ""
msgstr ""
"\n"
"Downvoters ({}):\n"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:402
msgid "Suggested by {} [No longer in server]"
msgstr "{}에서 제안함 [더 이상 서버에 없음]"
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:408
msgid "Refresh the buttons on a suggestion if it gets stuck."
msgstr "제안이 멈춘 경우 제안 버튼을 새로 고치세요."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:425
msgid "You do not have the required roles to refresh suggestions."
msgstr "제안을 새로 고치는 데 필요한 역할이 없습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:441
msgid "I cannot find the message associated with this suggestion."
msgstr "이 제안과 관련된 메시지를 찾을 수 없습니다."
msgstr ""

#: commands/adminbase.py:446
msgid "Suggestion #{} has been refreshed."
msgstr "제안 #{}이 새로 고쳐졌습니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:23
msgid "Share an idea/make a suggestion."
msgstr "아이디어를 공유하거나 제안해 보세요."
msgstr ""

#: commands/user.py:59
msgid ""
msgstr ""
"I do not have the required permissions to send messages in the pending "
"suggestions channel."
msgstr ""

#: commands/user.py:66
msgid "You do not have the required roles to make suggestions."
msgstr "제안하는 데 필요한 역할이 없습니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:72
msgid "Your account is too young to make suggestions."
msgstr "귀하의 계정은 제안을 하기에는 너무 젊습니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:78
msgid "You haven't been in the server long enough to make suggestions."
msgstr "제안을 할 만큼 서버에 오래 머물지 않았습니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:82
msgid "You are not allowed to make suggestions due to a blacklisted role."
msgstr "블랙리스트에 등록된 역할로 인해 제안을 할 수 없습니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:86
msgid "You are blacklisted from making suggestions."
msgstr "당신은 제안을 할 수 없도록 블랙리스트에 등록되었습니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:89
msgid "No approvers have been set! Admins needs to use the {} command to add one."
msgstr "승인자가 설정되지 않았습니다. 관리자는 {} 명령을 사용하여 추가해야 합니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:96
msgid ""
msgstr ""
"You must be level {} or higher to make suggestions.\n"
"Use the {} command to check your level."
msgstr ""

#: commands/user.py:113
msgid "You must be registered in the ArkTools database to make suggestions."
msgstr "제안을 하려면 ArkTools 데이터베이스에 등록되어 있어야 합니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:119
msgid "You must have at least {} hours of playtime to make suggestions."
msgstr "제안을 하려면 최소 {}시간의 플레이 시간이 있어야 합니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:148
msgid "You must wait `{}` before making another suggestion."
msgstr "다른 제안을 하기 전에 `{}`를 기다려야 합니다."
msgstr ""

#: commands/user.py:197
msgid "Your [{}]({}) has been posted!"
msgstr "귀하의 [{}]({})가 게시되었습니다!"
msgstr ""

#: commands/user.py:199
msgid "Your {} has been posted!"
msgstr "귀하의 {}가 게시되었습니다!"
msgstr ""

#: commands/user.py:222
msgid "View your profile stats regarding suggestions and votes."
msgstr "제안 및 투표에 관한 프로필 통계를 확인하세요."
msgstr ""

#: commands/user.py:234
msgid "Stats for {}"
msgstr "{}에 대한 통계"
msgstr ""

#: commands/user.py:238
msgid "Suggestion Summary"
msgstr "제안 요약"
msgstr ""

#: commands/user.py:239
msgid ""
msgstr ""
"Suggestions Made: {}\n"
"Suggestions Approved: {}\n"
"Suggestions Denied: {}\n"
"Karma: {}"
msgstr ""

#: commands/user.py:248
msgid "Voting Summary"
msgstr "투표 요약"
msgstr ""

#: commands/user.py:249
msgid ""
msgstr ""
"Total Upvotes: {}\n"
"Total Downvotes: {}\n"
"Successful Votes (Wins): {}\n"
"Unsuccessful Votes (Losses): {}"
msgstr ""

#: common/listener.py:74
msgid " [Deleted]"
msgstr "[삭제됨]"
msgstr ""

#: common/listener.py:78
msgid "Deleted Suggestion"
msgstr "삭제된 제안"
msgstr ""

#: views/voteview.py:64
msgid "This suggestion no longer exists in the config!"
msgstr "이 제안은 더 이상 구성에 존재하지 않습니다!"
msgstr ""

#: views/voteview.py:77
msgid "You are blacklisted from voting."
msgstr "당신은 투표에서 블랙리스트에 올랐습니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:84
msgid "You have {grammar} and cannot vote."
msgstr "귀하는 {문법}이 있어 투표할 수 없습니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:92
msgid "You do not have any of the required roles to vote."
msgstr "투표하는 데 필요한 역할이 없습니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:102
msgid "Your account is too new! You must wait `{tleft}` before you can vote."
msgstr "귀하의 계정이 너무 새롭습니다! 투표하려면 `{tleft}`를 기다려야 합니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:111
msgid ""
msgstr ""
"You joined the server too recently! You must wait `{tleft}` before you "
"can vote."
msgstr ""

#: views/voteview.py:125
msgid "You must be level {level} or higher to vote."
msgstr "투표하려면 레벨이 {level} 이상이어야 합니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:140
msgid "Your in-game profile must be registered in order to vote on suggestions.\n"
msgstr "제안에 투표하려면 게임 내 프로필을 등록해야 합니다.\n"
msgstr ""

#: views/voteview.py:141
msgid "Use the {} command to link your discord account."
msgstr "Discord 계정을 연결하려면 {} 명령을 사용하세요."
msgstr ""

#: views/voteview.py:147
msgid "You must have at least {} hours of playtime to vote."
msgstr "투표하려면 최소 {}시간의 플레이 시간이 있어야 합니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:170 views/voteview.py:213
msgid "You cannot vote on your own suggestion."
msgstr "자신의 제안에 투표할 수 없습니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:173
msgid "You have switched your downvote to an upvote."
msgstr "반대 투표를 찬성 투표로 전환했습니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:181
msgid "You have removed your upvote."
msgstr "찬성표를 삭제했습니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:186
msgid "You have upvoted this suggestion."
msgstr "이 제안에 찬성표를 보내셨습니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:216
msgid "You have switched your upvote to a downvote."
msgstr "찬성 투표를 반대 투표로 전환했습니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:224
msgid "You have removed your downvote."
msgstr "반대표를 삭제했습니다."
msgstr ""

#: views/voteview.py:229
msgid "You have downvoted this suggestion."
msgstr "이 제안을 반대 투표하셨습니다."
msgstr ""

